屌你老母

咪煩啦

吹？

屌返你老母

千人斬你

？.？

咪吹啦

死得未

吹爆你

幫我

芝士漢堡

No

想食

食咗我先

收你檔

乜鳩

驚了

香鳩

me too la

笑你老母